屋邨仔經常拖條女返屋企過夜，我住私樓都冇呢種機會

搭車經過幾對攬哂腰凖備翻300尺公屋同幾件廢佬住埋都可以係間板間房大戰三百回合，我就翻去打j

好葡萄

唔識講野 就算大把錢都買唔到佢地個心

一入夜都望到十對八對入邨，究竟點做到

想死

大戰完又踢拖落街食早餐啦

私樓都未必有300呎依家

好傷

女 都有分級數嘅

無女 都分級數既